周國賢嘅密封罩好適合形容近幾年面對香港嘅處境

叫過我數百次我也未懂反應
摑了我數百下我也未叫暫停
從疲倦的冷眼 凝望世間無情
尋找不到氣力嘆一聲

幾年前見到社會上有不公嘅事會唔開心
見到政府又做on9同過份嘢會嬲
會想出嚟示威 做返啲嘢

但最近真係攰啦
面對接二連三嘅垃圾大白象工程出事、赤化事件等等
今日又話唔知拎幾多億去起個島
已經無力再關心
因為知道做咩都無用
唔想再面對嗰種無力感

今生不回家-移民

在天之靈 適合啲

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

形容有腦袋 有思想嘅香港人